留意左好耐 每次打飛機都唔係贏波果隊打😥

皇馬 巴塞 利物浦 贏完波 出黎打飛機 抽水既都唔係本身果隊球迷

姐係咩意思

連燈多細蚊仔

到你輸 又可以抽
之前唔係j得好勁咩

其實全部都係疤迷黎 係到玩心戰

因為最多fans果兩隊都冇r聯踢=_=

冰兩隊呀